[日本PS廣告] 「日幣五千元」肖像畫樋口一葉，跨刀出演新款PS4廣告！？

雖然過左幾個月，但個廣告都重係幾ON9 / 搞笑
PS4日本廣告

歌詞大意

「PlayStation 4要34,980 圓
在筐體裡的我與世隔絕，不知外界的情況
而，因為透過推特聽見了降到 30,000 圓以下的要求
所以《女神異聞錄 5》將我從筐體裡帶走
所以，新主機的價格竟然只要 29,980 圓！
足足減少了一個我的價格，尺寸也變小了！
嗚哦～嗚哦～嗚哦哦～
大家不必再煩惱了，可以更輕鬆地買了
……
《女神異聞錄 5》與 PS4
一起帶走如何呀～」

wow